德國郵輪中武漢肺炎，被封鎖在挪威外海

鑽石公主2.0

係咪會入哂挪威數

呢架唔係話陰性咗咩？

肺炎公主號 歐陸ver.

咁既時勢仲坐郵輪...

Norway Clears Cruise Passengers After 2 Tested for Virus

By The Associated Press
March 3, 2020

COPENHAGEN, Denmark — Passengers on a German cruise ship moored in southern Norway received clearance to come out of a 24-hour quarantine after two of them tested negative for the coronavirus, Norwegian officials said Tuesday,.

Officials in the coastal town of Haugesund learned Monday that two passengers on the Aida Aura had contact with someone a week ago who did test positive for the virus. The infected individual wasn't among the cruise ship's 1,200 passengers.

The two people on the cruise were removed from the ship to be tested for the virus while the other passengers had to remain on board.

"There is no need to keep the passengers in quarantine,” Teis Qvale, a doctor with the Haugesund municipality, said.
The Aida Aura is operated by the German cruise line AIDA Cruises. It was supposed to leave Haugesund on Monday.

無野了